免費web hosting

自己係美國租左個server,
可以比個免費web hosting巴絲
500mb/不限流量
要注意係唔提供email
有興趣tg:taimanba
冇廣告, 當然你想donate 8蚊10蚊我都歡迎

抄人code?

only web hosting? 有冇得remote login

HKD$10

平撚過支可樂

HTTP ERROR 500

仲用你啲中古shared hosting

用google免費vps啦

要upgraded account喎, 一唔少心 ...... he he !

Caution: With an upgraded account, you will be automatically charged after your free credits are fully used or after your credits expire, whichever comes first.

幻覺黎既姐

之前搵Hosting果陣其實好想買
但到底可唔可以一次過買一年

知道你已經買左了，多謝巴打

不得不讚plesk真係好撚好用 你又做到咁平 應該會長用
不過我張卡有問題仲未過數比你
差住你先

我唔等你開飯的，慢慢來

想問呢個hosting server 係邊度？
之前有睇過個post 但唔記得左

免費。
此post已完。

呢間垃圾，次次漏密碼出街都有佢份

agger,又廣告,又會幫你大掃除無人睇嘅網

幾年前上堂 型同學set大細階密碼 之後登入唔到 點知俾我試到原來佢個db唔識分大細階 要用全細階先login到

我係用商業版無限domains既Plesk控制台，好野黎的，多功能，介面又靚！

Agentcc 巴打，想問下呢個hosting 係咪都support github auto deployment? send 咗去客服 但貌似冇人回應，thx

回左啦，好似有，因為係控制台內有git呢個button, 按入去見到auto deploy 呢樣野。

Agentcc 巴打，想買domain比aws ec2個ser，有冇介紹~

Domain我無咩好價錢呢，是旦搵間吧

係呀所以唔敢用